其實為反送中輕生嘅係邊7個?

有冇時序? 新聞?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

要弱智柒婆 點解唔進入緊急狀態 將條綠帽仔亂插西陳仆街 遞解去台灣？

既然你入完緊急狀態直接變獨裁暴君？